呢個時勢見工係咪都全程帶住口罩

如果淨係畀咗張證件相 係咪禮貌上都要除咗佢見工

除又驚奶野又驚畀人覺得冇啲衛生意識
唔除又驚人地見唔到你咩樣 你知架啦有啲公司睇樣請人 陣間冇樣睇又唔撚請

除
唔除

最近見兩份都係戴住見
佢無講我無問大家心照

見過份
個hr除口罩in

係全程口罩
不過會叫我拉低口罩比佢望一望

包裝成維護雙方interest

搵人代in

褲都除埋

係 握手對方都話唔好

戴豬嘴

見過一份要除幾秒再戴返